點解復仇者唔係叫revenger?

ok

Revenge為自己復仇
Avenge為人復仇

或者你學下英文先 唔係指學啲字點解 係學人地點用啲字

點解你唔叫ON99